3日2夜cup size最細嘅主持人

以前蘇梅島有林泳陶,
而家個陳約臨個樣咁同AAcup...

港姐黑版Yumiko

我諗佢係3日2夜cup size最細嘅主持人

其實無咩noise

3日2夜promo

係有進步嘅...

仲睇CCTVB

咁最大係邊個

張秀文 / j2 julia